有跑開步又或者自己煮野食減肥既巴絲入一入黎

跑完步除左拉筋按摩之外仲有咩方法可以舒緩小腿大腿
唔想愈跑愈粗 我知實有人屌柒我話男人想變粗都要操 女人跑兩步就粗難啲囉等既說話
但我本身小腿已經係好發達個啲人 所以好驚
另外仲有咩方法控制飲食 我個人唔餓得
一餓就會做唔到野 燥底或者訓唔到教
除左食生果 仲有啲咩野食可以自己係屋企煮
係好食又健康既可以推介下 好中意煮野食

跑步會越跑越粗 ？

我見啲長跑運動員對腳幼到仆街

你跑幾多先？飲食方面自己最簡單就烚菜、意粉、雞肉。

同問，我一星期跑一次，大約個半鐘

大快活

咁你知唔知自己跑左幾多？

正確姿勢跑長跑是不會粗的
身邊好多長跑女仔朋友對腳正撚到

一星期都跑4-5次
一次跑45分鐘左右 不過真係跑得好慢
6k左右啦
我就係唔想再食烚又冇味既野 想食啲好食又瘦既
我知好1999

正確既姿勢姐係點

仲有減肥係無乜可能針對某一個部位減，瘦就自然自身都瘦，如果你天生小腿粗就係粗…但跑步，尤其慢跑長跑，唔會令你小腿更加粗，反而脂肪比例小左，就會幼左。

想自己煮呀 可以慳錢又可以玩下咁

長跑唔操肌一定會瘦腳
你而家係咪仲有好大舊脂肪fing fing下就話好粗

全部用水煮就走鹽糖油，完

咁你要識煮同買d靚料囉…其實如果你有心機，慢煮雞胸或三文魚都可以好好食，唔一定要烚既。一星期跑四、五次都好叻啦，可以試下快少少既，快返5分鐘完成6K。同埋你有無check心跳？

三餐出街食都廋到
你識食就得

跑步會腳粗完全係misconception
真係練開長跑嗰啲，其實個個對腳都鬼咁幼（包括小弟 ）

我就係為左試下個雞胸幾滑去左食呀活，之後自己買雞柳研究點整先滑(己成功)，自己整既版本紅米就改做藜麥，無汁，雞柳會加香草同黑椒，菜就中意食乜菜加乜...

我食野好清淡無調味都得

早晚 食燕麥

運動強度可能唔夠
照計6分pace慢jog 45分鐘都跑到7.5k
建議你戴返心跳錶track住自己運動強度
最好keep到70% HRmax

影症相黎睇睇 唔同腳形有唔同修法

我盡左力架喇 以前跑5k 30分鐘搞掂
可能耐冇跑啦 我會循序漸進㗎啦
同埋心跳好快
我睇人地上網啲人話正常應該係220-年齡再乘65-75%
我20歲正常應該150左右 我平均係160-170左右
最高可以升到180

舊肉好突囉 應該話係個形唔靚？

咁靜止心跳呢？如果去160以上，運動強度都應該係夠既。

Sor呀我就係食唔到咁無味既野 除左菜可以接受到烚
其他真係頂唔順 抵我肥架

我跑個陣見好多男仔隻腳都幼過我 超自卑